點解禾確特可以踢咗咁多年都咁平庸

雲加都睇錯佢

禾確特繼續托柒

99速

2014個排好撚勁
之後大傷踢唔到世界盃

冇得再進步了。

比人屌佢係跑狗咁多年
家陣都30歲 仲未比人屌到成材

新亨利

原來先30歲

作為一隻跑狗 佢用速度建功次數兩隻手數得晒
連曼隻James都已經sharp過佢

仲有8年踢

反而文尼死好命 痴撚住沙拿拎冠軍

英超聯專版：禾確特天生異稟？！ - 阿呢斯奧

說來詭異，朗尼、奧雲等「前輩神童」的足球天份年紀輕輕，便鋒芒畢露，惟「老虎仔」禾確特卻異於常人，其父阿當回憶說：「禾確特小時候根本不懂踢波，所以我不知道他有這方面的天賦，直至他10歲的時候，參加了學校的足球訓練班。」當AFCNewbury教練致電給阿當，直言其子天生異稟後，「老虎仔」就開始嘗試在足球方面發展。

入選英軍夠神奇

其後，「老虎仔」加入修咸頓青年軍，其父更因為了看兒子首次為修咸頓1隊披甲鬥列斯聯，而與老闆鬧翻，因而「炒自己魷魚」，有數個月的家庭收入單靠妻子孤軍作戰；如此這般，卻堅定了「老虎仔」的意志，峯迴路轉地僅為修咸頓披甲了20餘次，便獲阿仙奴領隊雲格賞識，以1,200萬鎊被收歸旗下，更未曾在1隊上陣，郤獲前英格蘭領隊艾歷臣挑選入伍，成為去年的世盃大軍！
去年5月8日，禾確特正在考車牌筆試，他憶述：「我知道有短訊，但我沒看。」考了試，禾確特收到爸爸的電話：「你入選了！」「入選甚麼？」「入選了國家隊！」當「老虎仔」見到爸爸證在不遠處時，即時衝前緊緊擁抱他。然而，禾確特跟94世盃的朗拿度一樣，從未踏世盃賽場算是最大遺憾。

演活足壇「老虎仔」

禾確特迄今仍未在聯賽開齋，惟其過關斬將的天份，超越了18歲年輕人的模樣；在可見的將來，謙虛的「老虎仔」，說不定能夠搶閘出籠，成為足球壇的「活士」。

因為得個快字,
護球力低到,
唔係被人清走就係一食身位就跌

本身真係平庸

我都快過佢啦 我帶住波跑60 米都係7 秒幾

醜嘅人會唔會照多幾年鏡就變靚

用手拎住都算幾快

佢最出名係咪仆街盤球？

果個係2&B

On9 我中學董之英的

佢踢阿有排真係幾勁
但狀態係on9地飄忽
我覺得係心理問題，唔成熟

仲要唔識射波先死 傷多兩傷無埋speed 同等掛靴無分別

仆街護波

咁你咪好叻？

禾仔對車爾斯有球仆街過人喎

踢得耐唔一定勁嘅

生不逢時遇唔到伯樂,
如果比高普教, 應該世足3 甲

早幾年 本身恆大話簽我 我拒絕左

高普只係一個比吹大左有運既死廢中

有殘障隊？

恆大一隊 英冠森林都簽我 試曬腳 但覺得無咩挑戰 所以算

以前後生就屈速度
但係其他野冇進步度
依家咪收皮

清潔工都要試腳？

仲後生，咁有潛質大把空間進步
比d時間佢

30 歲喎。

早幾年仲係恆管 未係恆大

做嘜唔過嚟踢荃遵
有得吊六月娘

Ching 90後？
我地00後已經無人識荃遵

30歲都仲係跑狗

如果爺爺繼續擺佢踢正前鋒而唔係改造踢邊 可能比而家好

因為佢真係好平庸

托柒係仆完街，射門會勁啲

同我差唔多
落街場踢仲有挑戰性
起碼可以遇到SiuMa呢啲對手

交屁先係利 真核

係，香港街場其實臥虎藏龍，個個都有資格踢英超，但唔想出汗所以廢時去

2006 意外入選
2010 意外落選
2014 意外受傷

然後...就沒有然後了

有期打前鋒係咁入波，呃完張約之後唔見人

強化版連美斯

完美演繹出道=巔峰

意外入選個次又1秒都無踢過
真係遺憾
如果踢一秒都叫係世界盃踢過
剩係踢過2012 歐盃
不過張伯都差唔多
2012 歐盃 踢過
2014 受傷 最後一場原本踢得 又reoccurrence
2016 受傷
2018 受傷

之後大傷。。。。
不過2015下半季佢打箭頭都係係咁入波
之後2016聯賽盃好似未熱夠身就入黎頂傷兵 又傷過 之後就唔得了

阿仙奴主帥雲加正準備將陣中的邊路球員禾確特改造成為一名鋒線殺手，在法國領隊看來「小老虎」與昔日的亨利有太多的相似之處...

以落選南非世界盃英格蘭隊大名單為一個新起點，曾一度迷失前進方向的「小老虎」在今季的表現讓人耳目一新。雖然9-10月該名阿仙奴球星大部分時間都是在病榻中度過，但在英聯盃與紐卡素的作客比賽中，傷癒歸隊第一次正選的禾確特就再次為槍手攻入兩球，展現了超強的競技狀態。

而今晚隨同阿仙奴遠赴烏克蘭作客挑戰薩克達，禾確特也已被雲加列入正選名單之中。在賽前的例行媒體見面會上，槍手主帥就著重表揚了該名21歲的追風少年...

「禾確特有能力成為一名高產得分手，只要他能超過對方後衛一碼，就再也無人能追上他。」雲加說道，「他現在已經非常接近擔任前鋒球員位置的要求。但如果要求你擔任球隊的單箭頭，除了擁有腳下能力之外，你還必須擅長處理高空球。」

「回過頭分析他在與紐卡素比賽中的兩個入球，這都是通過典型的防守反擊戰術取得的結果。然而與其他對手碰面時，我們則會遇到其他的問題——比如說上輪遭遇韋斯咸，對手就擺出鐵桶陣(禾確特沒有空中優勢)，這也是我為什麼將其安排在邊路的原因。」

禾確特疾風般的速度難免會讓人想到在雲加執教期間成功從祖雲達斯收購、並從翼鋒位置改造成前鋒的法國人亨利。

「比較兩人的相似之處，確實有些困難。亨利與禾確特都不是彼此的替代品！但兩人確實都擁有超群的速度、都很聰明、也具備很棒的得分能力。在英格蘭的賽場，你必須要擁有足夠的耐心。亨利來阿仙奴的時候已經23歲，而禾確特現在才不過21歲，再給他兩年的時間，你能想像得到他的未來有多光明！」

雲加繼續說道：「大家別忘了，亨利轉會加盟的時候，位置還只是翼鋒。當我要求他擔當中鋒的時候，他還告訴我——我不會入球...」

「但在亨利只有14-15歲的時候，我就已經知道他，當時擔任前鋒的他總能破門得分。當我離開摩納哥之後，球會開始將其位置挪到邊路，但在我的腦子裡始終未忘過去的片段。而現在隨著禾確特在門前越來越冷靜，也令我想到了過去。」()

英運普遍冇足球智慧，踢翼又冇過人能力，打前又冇身位護波，呢D老鼠仔最講走位能力，奈何走位又西，阿記當年咁多供應，入球都咁少

佢走位好撚勁喎
不過射波西

佢唔係叫平庸 係叫廢
痴線 琴日2球2打1都交到一舊屎
有球差唔到交到去角球旗

唔係啩，講走位同師兄龍格堡比差至少四皮

踢緊邊隊

拖肥

龍格保又係傷追人
個時有韋托特不過，做柏金/皮利斯/龍格保邊個出唔到都係佢頂上

睇下佢老婆你就知點解

原來係拖肥踢緊等肥安教好佢

31歲啦

踢翼最勁個排應該都係傳急勁地波埋中間
但佢踢翼過人冇技巧 都係得個快字
插花假身完全冇
踢前鋒 埋門又柒
最後比人的番去踢翼
跟住又話想踢前鋒
比佢踢一排柒左 又話踢番翼
但踢翼又係咁柒
最後比人踢走埋

身為阿狗 對佢真係得一種情懷
從來都唔覺佢有咩特別
係走位叫好小小 但傳到比佢又射出界

連加特咩

佢仲要跟過亨利學射波
跟碧咸學斬波

大家都係跑得快，但文尼控球射術都好過禾仔

屌你我小學睇到佢大學畢業讀完碩士出埋嚟做嘢佢都仲踢緊英超(都仲係咁廢）

原來佢仲早過巴爾成名
兩位出名超快 但人哋巴爾會練埋其他技術
識射埋罰球
不過而家大家都回曬塘

佢走位真係好但把握力廢到，詳細請睇Özil加盟第一場

仆街盤球 喺地面速度快過起身跑

當年如果阿仙奴簽個個係bale...
個時禾仔仲要貴好多

唉 2008 8強 出完靚波之後比巴布插水12碼收左皮

踢英超會出汗你已經唔夠班

如果佢後生遇到光頭佬 或者遇到高普
佢既成就係史達寧或者沙拿

其實世界各地街頭甚至香港修頓維園林士德都有好多人有我咁既潛質 唔一定係頂級聯賽先見到

本身短跑奧運級，戇鳩鳩走過黎踢波。

bale未有國米成名作前
踢左閘嘅時候已經識射靚罰球

仆街啦大sam
幫阿仙奴收咗件瘀血返嚟

死好命姐 陣地廢7成

無身位 無腦 技術一時時 只得速度，踢左咁多年英超已算奇蹟

雲狗走之後個年係佢最勁個年
當年等續約
對紐記連中三元
補時過臭3個後衞

樣同球技唔同。。球技都叫有得練

養兵千日 用在一時
你哋識條鐵咩
到要續約嗰陣自然盡顯身價

淨係叫佢向前同埋門既話 都幾好使
唔好做太多野

馬田斯

佢最出名係佢老婆

托柒同連美斯邊個勁d

其實踢英超都唔平庸得去邊

快係快，不過冇腦，傳波同射門都係二三流，冇進步過，經常係邊位亂鳩咁出波，出到冇雷公咁遠，阿叔我真係冇眼睇。

球員老婆，大部分都靚架啦

改造成功但係病人死左

左閘既佢打親正選熱刺都贏唔到波

跑短跑未必有咁高人工

算出名 相信十年後都有人記佢 代表阿仙奴踢幾百場入百幾球 仲唔算成功咩 個個球王級咩

當年17歲未踢過英超就入選世界杯大軍，得到咁多機會都係咁撚廢，吹到佢咁撚大係英媒既錯

到退休都未搵到自己的最佳位置

有期山狗+佢+奧燒踢得幾好
但係佢通常幾場入波之後就突然間收皮

AARON LENNON 係咪一鳩樣?
得個快字